想搵份Hea工，做Hea工就係人生既目標

唔想再俾人罵
唔想再十點放工
想瞓覺
想起身正正經經食個早餐
或者睡了不再醒來

祝我地都揾到hea工 :(

做緊
今日主要同同事傾計
講9988 9618 3690 700之類...

我都係
然後俾人話我冇大志

我都想 我未讀完書已經想hea住 讀書好辛苦

我都想睡了不再起來

Aco

唔洗hea工
只想要準時收工
收工後唔洗再諗工作嘅工

咪hea啦 自己都睇唔起自己種感覺好難受架

經歷緊，公司又wfc我，自己又睇唔起自己

當hea到已經唔似返緊工 你就會想做野...
btw:返工冇老細睇住 成個部門得返我一個人
每日只要返到公司打一次卡 之後走出公司行街睇戲
或者返番屋企訓教 甚至渣埋架公司車上大帽山飛幾轉都無人知 維持左半年..好似係一個自由艷入既監獄咁

[連登失業軍入 add tg派工作比你]而家我吹雞組織連登失業魔鬼會

睇下鐘唔鐘意呢個concept?

本身無咩野做？

地盤巴打？ 我做新樓（但唔係工程仔）
成個項目又頭跟到尾咁囉 ，一開始幾個月ot到仆街
直到另team人黎接手 就開始冇野做 等老細安排去第二區執屎 等下等下已經半年

歡迎加入物管行業

Hea工同舒服工又唔同
Hea係真係可以煲劇打機
舒服係冇咩做 但有野做要認真做

屌簡直係我既理想

幾錢人工？

有無d唔太低人工既hea工

做保安師lo

生命中不能承受的hea

sales